想問改善屎忽突同O字腳會唔會到個人高返

有冇人試高做呢兩樣嘅矯正 可以點矯正同埋有冇幫到個人高返